覺唔覺同太認真既人做fd好慘

你返工認真我ok
平時對住fd咁認真做咩
例子：
話說個認真fd同xxx都幾好傾
另一個frd A r水吹咁話：有冇追人啊
認真frd: 你唔好咁無知啦

之後frd A以為佢冇嬲 係另一件事串返佢無知
認真frd: 你嬲緊？
frd A心諗：wtf

仲有好多例子

agger
之前個rm係認真撚
平時自己係好鍾意整蠱人，會開下黃腔嘅人，
有次係wts group度好隱晦咁開黃腔，佢即刻pm我話我唔恰當。
個一年忍得好辛苦

真心 交 朋友

係
Ps.已絕交 做番普通同學算

agger 連登都有好多

咁又唔洗絕交既
同佢講野注意d就得

有冇人分享下

佢成日唔so我
比面色我睇
廢事了

我：牛幾好食
認真朋友：（嬲）你知唔知牛比人殺之前會喊？你唔覺好殘忍？

我：今日遲到比經理針左半日
認真朋友：係咁架啦

屌，自此之後，我放棄搵條友
我唔岩 ，我搵錯人傾訴

好好笑

我都係重視你 對你認真
驚你嬲 先問吓你啫 你咁樣放我上嚟

好多人其實都唔知牛死之前會喊
而家係教緊你啲冷知識
同埋你唔覺得好笑咩

唔使驚，我自己少食牛
我舉類似情況咋
真實唔係講牛，因為費事比朋友起到底

但一個過分認真既朋友
係會好容易因為傾計傾到嬲，氣氛好僵
而且，我同條友關係又唔係好到屋企人/ best fd咁
成日好尷尬，怕踩到地雷

太認真通常對自己要求高，同時對人要求都高

隨和既人容易吸呢類人
因為你唔會同對方嘈

認咩真朋友
佢擺明hea覆緊你唔想理你啦

佢完全唔認真

屌，咁有冇人教下我應該點覆

你先係認真果個

我成日9up貼串下人 認真撚不了

真心膠

同唔認真free ride你既人做fd呢？

都話返工另計